派路第一簽！德甲中場投祖記 總價達3千萬歐

祖雲達斯通過官方網站宣佈，從史浩克04簽下22歲的美國中場麥堅尼（Weston McKennie），麥堅尼的總價可以達到3,000萬歐元。

麥堅尼以租借的形式加盟祖記，祖記為此支付租借費450萬歐元，而如果麥堅尼在下季結束後達到激活買斷條款的要求，祖記將支付1,800萬歐元簽下他，之後根據表現還有700萬歐元的浮動條款，總價可以達到3,000萬歐元。

麥堅尼出生於1998年8月28日，司職中場，身高1米85，他在史浩克04開始自己的職業生涯，迄今為止他一共代表史浩克04出場91次攻入5球。同時，他已經代表美國國家隊出場19次，攻入6球。

這亦是派路（Andrea Pirlo）在成為祖記教練後，簽下的第一名球員。

美斯呢

那有人要跑唔到嘅廢柴垃圾